蕭生都識gme單野？？

深入淺出

早2日先講以前佢點造市
點會唔知

佢話佢金盆洗手左20年

信唔信佢好